有咩動漫歌好聽

好歌唔怕舊
即管留言

申利 SAO打手

King - Angela
K呢套動畫嘅op

Hxh表裡一體
好想告訴你op ed

inner Universe -- origia
Rise -- origia
残酷な天使のテーゼ
euterpe -- Egoist

最鐘意地獄少女d歌 好迷好襯套野

逆碟好撚正

d sad ending再配埋佢d片尾曲 成個境界高左

涼宮既god knows lost my music
gundam seed既op 炎之屝
言葉之庭 秦博基既rain
雲之彼端，約定的地方
水星領航員既rainbow 橫顏
講住咁多先

佢rap個段好撚爽
無乜多餘既野係入面

Strong post leave name
近排就 人渣op ed 青之驅魔師Ed
以前我就迷未聞花名ed

Chu Chu yeah

講多首
安達充 torch既op

kalafina世界第一

yui again

gundam 00

iron blood
uru freesia

人渣的本願2首
平行線 sayuri
虛の火花

sao 打手？ 用.hack 挑機
1. The World
2. Key of the twilight
3. In the Land of Twilight, Under the Moon
4. liminality #full version

呢套野既所有插曲

日式麵包王
鋼煉
中華一番
遊戲王第一代
kamen rider 555

Another首op

瞬間センチメンタル

gundam全部歌

有番甘上下

我聽既再舊啲都有
況且我覺得而家既動畫新不如舊
歌就另計